要求連仔延長P牌時間為1年以上或者到事件完結

要求連仔延長P牌時間為1年以上或者到事件完結

1個月P牌唔夠用 要求長D

721見

推

同意要俾正評

push

起碼一年

紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

#26五驅兄弟#7391

4 分鐘前
紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

721見

7.21見

我無野講

#26五驅兄弟#7391

4 分鐘前
紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

721見

有冇人幫手推呀

同意 太多別有用心之人

P牌毅進仔表示支持

721

同意 721見

推

另外有啲好撚明顯嘅鬼，建議即封ac，例子：

人見人愛
#103127

再推
顯示埋 number 覺得點?

我要睇 Number - 建議用戶名右方加埋 # number

同意延長

721 金鐘見

#26五驅兄弟#7391

4 分鐘前
紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

721見

有冇人幫手推呀
0
0

推

今日三毛有啲失控

g 持

同意你

雖然我先啱啱甩p 不過都支持你

我冇野講

PUSH

我係p牌都認同

同意 7.21 維園見

#26五驅兄弟#7391

4 分鐘前
紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

721見

有冇人幫手推呀
0